根本美國咁多人感染就係因為冇中藥

有冇手足寄魚腥草俾牙侵？

大把中醫

警務人員子女關注組

老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦啦。

唔俾人蝦就無天理

一齊成立個關注組救下佢哋
有冇人識警察嘅子女

寄左魚鰓草過去比佢地潛水用

飲左廿四味，口罩都唔洗戴